慘過返印度同我入黎

你两日冇開百里香食評post啦

你係咪變心啦

你老味你知唔知好撚多巴打日日上飲食台都係等你出百里香POST既佔撚左大多數,你依加一句今日唔出去食就算撚數?
你拿拿林趁未收檔落去食啦屌你老母,好撚嬲呀真係

下星期啦